求創意，一人一個日常生活中可以做的事

要打持久戰，就要日常生活化
令對手係日常生活上每一步都有壓力，做成生活不便
睇下大家有咩諗法

例如：見到藍絲廢老公園食煙、聚賭，就主動舉報

罷藍